(因航) 國泰2018年開多3個歐洲航點

Cathay Pacific in the last 30 minutes (after 1700hrs LT 31AUG17) opened reservation for its planned new European service, commencing in summer 2018 season. Planned new service as follow.

Hong Kong – Brussels eff 27MAR18 4 weekly A350
CX339 HKG0035 – 0655BRU 359 x135
CX338 BRU1310 – 0655+1HKG 359 x135

Hong Kong – Copenhagen eff 02MAY18 3 weekly A350 (seasonal service until 12OCT18)
CX227 HKG0110 – 0630CPH 359 135
CX226 CPH1355 – 0635+1HKG 359 135

Hong Kong – Dublin eff 02JUN18 4 weekly A350
CX307 HKG0050 – 0645DUB 359 x257
CX306 DUB1155 – 0705+1HKG 359 x257

Previously reported on Airlineroute, Cathay Pacific is adding a 12th weekly flight on Hong Kong – Paris CDG route from 04JUL18.

-------------------------------------------------------------------------------------------------

但傳佢會摺 Dusseldorf

終於去北歐

正，想去copenhagen

Open-jaw ticket 又多一個選擇

都柏林OK 喎

希望CPH遲啲轉regular
不過北歐個yield一向唔高

冬天仲少人去

國泰飛歐洲完勝星航

香港經新加坡去歐洲
除左要賺里數之外
就根本搵唔到理由要坐SQ

文毒去撚咗邊

Brussels

國泰長程機坐過一次後都唔想再有下次 除左有廣東話外真係冇野好 價錢又係唔平 個餐又難食

下 唔好摺Düsseldorf 啦

最cheap嗰種econ已經訂唔到

平

國泰? 真心不了

平支那航空公司仲平

咁飛歐洲坐咩好？
唔講歐洲咁美加呢？
就算唔講美加咁西亞呢？
真心想知你去依啲地方會坐啲咩
坐private jet?
就算美加4大airline 再加 BA LUFTHANSA AF 甚至IRASEL都應該冇一間直航會好過CX
有啲朋友仔會吹奏處女因為平我明白既

要平其實中東3寶又平又多機

飛美洲因航真心唔錯

Brussels悶到咁請我都唔去

轉機?不了,貪3寶個餐好食咩

由細到大都被老母灌輸飛機餐超難食
調味重手唔健康
所以都會食飽左先上機

點知而家啲人飛機餐都可以出食評

飛機餐好好味喎